隻貓d毛好似乞兒

長毛貓黎
有冇食d咩可以幫到？